【以正視聽】外國人回 「其實有個好撚簡單既方法政府一定跪」post ＋勝利方法

代post + 回
其實有個好撚簡單既方法政府一定跪

idea好 但係做吾做到係另一回事 吹左咁耐大罷工 罷一日香港人都比多你 咁可以做d咩?
用魔法攻擊金管局
當你以為除左中共 冇人比到壓力政府 其實仲有錢
係宜加資金走得好勁 但係我地需要ge係一個象徵性ge攻擊
比金管局知道終於關你事 and either with us, or burn with us.
金管局比壓力
情況先有轉機
"You need to collapse the whole financial system to win and the HKMA is the way to go."
要記住 魔攻金管局一次點都容易實行過＋有用過大罷工

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦